1Q題，中国製造通通都係假野，只有邊樣野係真？

2頁開估

仿製品

武漢肺炎

炸彈

大話

李斯

假野

中国

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為用中國製造嘅野係真啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

騙

假野係真

佢啲嘢真係假嘢嚟

騙子

無腦